梁振英寄信比英國議員俾人屌流眠

冇眼睇

Pic or link
利申想笑

詳情自己睇蘋果

人哋收得費 就費事金篇擺出嚟

咁你都要比link架

根本唔會咁直接叫人tone down
呢d唔會上大枱用既字眼 英國佬都唔知鳩你咩

係咪真係傻撚左

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

堂堂副國級國人領導人加前特首 Facebook打飛機都算 仲要周圍射 射到去英國

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

唔通真係港獨之父

英國每日郵報原文:

但係我英文唔好

試睇下 睇原文鬼佬點串689好撚正

真丟架

689又助攻
依個時候寄信去英國MP要人收聲，根本火上加油，話明你聽中共要控制英國國會，班英國佬比人踩到上心口，下一步會點？
689港獨之父當之無愧

振英無罪，射精有理

Appalling bully-boy letters

好心自己叫振英就咪對英國做咁撚羞家嘅野啦
要舔共咪改名做振中囉

真.港獨之父

謝振中

我diu，笑醒左

梁振英在1981年結婚，妻子為律師唐青儀[181]，育有一子兩女，分別是長子梁傳昕（1989年5月16日出生）、次女梁齊昕（1991年9月11日出生）和三女梁頌昕（1992年出生）。[18][182]一家五口名字的羅馬拼音的縮寫都是CY，三名子女都已經移民英國。長子梁傳昕和三女梁頌昕同在劍橋大學畢業，分別修讀生物化學和經濟。梁傳昕繼續在劍橋大學修讀博士，研究幹細胞。次女梁齊昕則在倫敦政治經濟學院修讀法律學士學位。
全家都去晒英國 你唔驚英國踢晒你地出黎咩

如果係咁我都幾佩服佢 冒着全家俾人踢出英籍 仲要奶共 不過就算佢真係俾人踢咗我都唔會同情佢

擁抱大灣區機遇啦屌

港獨之父

所以佢咪戴住勞日日喺度講唔清楚，未了解，冇資料就月袋十幾萬囉

"Last night, Lord Alton said: 'These appalling bully-boy letters are insignificant compared to the seismic events of Hong Kong, but they plainly reveal the depths to which China's enforcers are willing to sink to silence criticism"

Lord Alton = 英國上議院議員

Bully-boy = 流氓/打手

點解個page d片全部係藍絲tone...

佢覺得自己係國家領導人嘛

面係人地比

哩樣係國格黎，冇得傾

睇嚟佢真係好得閒

想攞返啲功績

正on9

Push

on9仔唔俾link

689已淪為傻9

點解呢啲咁嘅人都做到香港特首

韓國喻呢啲智障都做到高雄市長

發生咩事

自己去第一頁搵

辛苦晒

個廢老真係好悶咩

我睇得明篇英文報導
但要寫得出呢句英文 我自認未夠班

政治閑人

香港「反送中」引發的示威持續兩個多月未息，前宗主國英國政府與國會議員多次發聲評論，全國政協副主席梁振英近日去信警告多位曾聲援香港示威的英國國會議員，要求他們停止發表他認為不尊重香港的言論，否則將面對後果。

相關新聞：【逆權運動】80後工程師成立工程思政 逼退業界的「白色恐怖」

那封梁振英署名的「恐嚇信」，要求英國政府「緩減可激起香港示威騷亂的虛假聲明，立即停止那自由派議程（liberal agenda）將有利將來中英關係」。他說中方希望「不久將來英國的語氣更正面而尊重別人……若你們繼續搞煽動，中國政府會更詳細闡釋將來的後果」。

英國下議院外交事務專責委員會主席董勤達（Tom Tugendhat）早前建議賦予持英國國民（海外）護照（BNO）港人完整國籍。梁振英在信中說：「擴大那權利須經英國外交部批准，至少也要英國人全民表決。」梁振英強調，英國對香港事務無話事權。

相關新聞：【逆權運動●採訪手記】西環喉舌視「善意查詢」為「恐嚇」 誰人珍視新聞道德操守？

英國《每日郵報》報道指，外國對英國國會議員作如此直接的恐嚇是「前所未見」，梁振英的信勢為中英緊張關係火上加油。

接到信的無黨派上議院議員奧爾敦（David Alton）說：「那是駭人聽聞的流氓信，但比起香港發生的驚天動地事件，可謂微不足道。那顯示中方『打手』為了壓制批評無所不用其極。」他認為中方有必要作出解釋，「我在國會40年未收過類似信件」。

香港反送中運動受國際社會關注，中方設法在國際輿論爭奪話語權，留學英國、子女在英國升學的梁振英傾力「助攻」。上周五，6萬港人出席遮打花園的「英美港盟 主權在民」集會，大會反駁中共指反送中運動是「勾結外國勢力」的指控，聲言會繼續爭取國際關注，多位講者在集會上發言，指香港必須捍衞國際城市的身份，才能對抗中共打壓。

英國《每日郵報》

畀人叫bully-boy
快啲出律師信告佢誹謗啦

香港人谷佢出黎
全個商界屌尻佢
果時基層當佢係寶
死捧佢
捧到唐唐大熱倒灶

In response, Lord Alton said: “These appalling bully-boy letters are insignificant compared to the seismic events of Hong Kong, but they plainly reveal the depths to which China's enforcers are willing to sink to silence criticism.

廢老

bully boy
noun [ C ] informal UK /ˈbʊl.i ˌbɔɪ/ US /ˈbʊl.i ˌbɔɪ/

a rough and threatening man, especially one paid by someone to hurt or frighten other people

得啦
原本日落帝國都唔出聲奶共奶到雪雪聲
而家你火上加油等英國佬醒返 知道自己俾人踩到上心口
英美聯合你十個支那都唔夠死
多謝689港獨之父

呢d已係「叛國罪」 ，文宣一定要煲大，唔該曬手足！

廢老又助攻

加拿大外交部長都被CCTV恐嚇

呢條廢老真係柒到匪夷所思, 如果我係小熊維尼, 肯定第一時間team kill呢件豬隊友~

其實佢係咪真係傻咗

佢啲舉動越黎越奇怪

一個曾經年薪高過trump既人，依家變左做流氓

Trump 佢無收人工嫁
佢Twitter 講佢人工捐番比政府

Dailymail

咁好
諗返起劉小麗話自己做咗立法會議員嘅話會每個月捐一半人工

柒到

和理非你地識做未？

真系精彩過員佐級直接寫信比英國
果封系咪英文太差無諗住理

見到佢呢啲行為
就令我諗起唐英年今日笑到見牙唔見眼嘅樣
係相映成趣
一個被趕入窮巷
另一個就睇嚟一片美好光明景象

好鬼正...

Lord Alton Facebook page 仲share呢側新聞

同睇馬騮戲冇分別..

落緊中共面。。
謝振中 傅振中都救唔返

貪曾玩官商勾結搞到大家屌商家

廢老同政客拗

個網站好垃圾
睇兩下彈廣告

對人地內政說三道四係咪懵撚左

其實我地特首每年都捐好多

拎香港人錢捐俾大陸

7出國際.

同埋就算講都唔係佢開口講啦，佢當自己口交部定總統級

支持大家盡量學好英文。依場運動要成功，需要更多人做國際文宣。

又助攻
BNO平權靠晒你

推

係咪個個人都係黑暗騎士⋯⋯

多謝助攻爭一半咋未簽幫手簽，簽咗幫手宣傳下

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

另外宣傳823香港之路

689 你含家都英籍做乜恐嚇自己國會議員

一陣英國跟美國個人權法案
制裁班高官就好笑

佢真係好無聊
好似細路仔

總統果份人工仲低過幫佢打工既人
拿左比人笑

689花式辱國

其實唔算勾結
係官商合作
官商勾結係689或者777果種
689 私下比大陸公司中標奶共
或者鄭若驊用自己職位去令老公間老千公司上市
呢d先係官商勾結
曾蔭權果種係偏坦商人發展怱略左民生
對比起689 777跟本唔算勾結

佢當自己係邊個
人地識你老鼠咩

直接copy黎比大家睇下
可能copy錯

如果英國佬癲起上黎真係日日狂屌香港政府

屌 好好笑

689嗰死鬼老豆果然無改錯名

多謝梁特助攻
幫幫手，愈癲愈好🙏

on9仔有樣睇

824

條撚樣係唔係仲係英藉

英國佬呢鑊就睇你
一係就聽689講收皮
唔係就反擊

寄左俾侵侵、小英未？

呢條死廢老真係好撚柒

曲線返大灣香港市

流眠
原來係流氓

721

話時話, 佢好似全家都係英國籍

玩出火啦 英國佬最唔受依家野 sir this way please

繼續做多啲柒野 恐嚇人
好快係佢地自己搞到比人制裁

想講689係江派
佢咁做係為左幫江派扯習落馬
大家要打醒十二分精神
就算習落馬 都唔代表香港贏左
睇返中国既權鬥
江派勢力一直冇離開過香港
唯有真普選脫共先係可行之路

支持英國制裁梁特

唔知佢睇到有咩反應
咁唔順氣，不如全家
放棄英籍

董振中

覺得佢有心係咁搞屎棍，好似想愈亂愈好

梁鎮英

會唔會有人冒佢名出信
好難想像689蠢到咁去恐嚇議員
廢佬即是廢佬

佢真係當自己係國家領導人呀？

你去北京睇吓有無人識你？

件過氣廢老原來平時係FB打飛機之外真係無野做

笑話
佢自己又咪係到指手畫腳 人地批唔批國籍都係人地嘅事啦

神助攻

唐英年先係江派吓嘩？

佢係咪無外國護照？

Keep住make noise做中共忠犬

國恥

星期六機場

OnL79
689講緊你on9啊 廢老 冇L用 香港唔歡迎你 奶共人地都當你廢物 日日都冇野做 龜縮係屋企上Facebook 得個幾百個like 笑9人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

God assist

傻閪

除消他一家的英藉

又助攻

有時候都忍唔住笑

只此一次回應 因為吾想益佢

吾好理佢同埋post佢主動出嘅新聞
咁佢嘅下場就會被「消失」

幫個阿爺做特手嘅 做無數衰野嘅
保命方法都係下台後要抓住政治影響力
所以佢同隻老懞懂咪不停出嚟不停針對外國勢力 蘋果 其他人類咁囉
要佢阿爺睇到佢地仲有用
係咪真吾緊要 愈多暴光上面愈信

比呢啲人靜靜死埋一邊腐爛罷喇

比著我係個MP 嘅話轉頭就掉咗封信啦

with regards to.........

抵帍，正仆街 梁振英

Last night, Lord Alton said: 'These appalling bully-boy letters are insignificant compared to the seismic events of Hong Kong, but they plainly reveal the depths to which China's enforcers are willing to sink to silence criticism.

'The UK meanwhile should insist that China has questions to answer. In 40 years in Parliament I have never received a letter like this.'

689唔係英籍咩？睇黎佢收尾幾年都留係大灣區啦

同傅振中智商差唔多

感謝梁主席帶路

小學雞

遲早俾英國除去佢啲兒女啲大學畢業證明書就好啦

真正目中無人
到底點先可以做到？

取消佢全家英藉啦

最想中共死果個係佢

面就人地比

等睇英國跪低
日落帝國

let's sign this to put more pressure

低屌，正仆街

叫得振英你估流架咩
呢個係名字既咀咒

隻小學雞唔係上網見到啲人嘲笑日落帝國
就真係以為人哋好恰呀？

係咪要俾人睇死十萬簽都冇呀？

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

These appalling bully-boy letters are insignificant compared to the seismic events of Hong Kong

英國人嘅串嘴功

其實睇佢Facebook都知道佢份人雖然識講英文但個人質素都只有咁上下～

振英全家會唔會無哂英籍嫁！

收返佢英藉啦屌

On9真係無藥醫

英國佬肯/敢revoke呢班共匪國籍未

除咗恥笑之外都唔知做咩好

留名等睇果位俾689恐嚇既議員出黎兜巴星佢

流眠 係大陸口音？

我就睇下英國係咪真係比人恰到上心口都要扮死狗咁痴埋中共度

真係唔知佢做嘜撚，話哂都前特首
成個廢老咁成9日係到發廢文draw attention
但又無人理佢吠嘜
都唔知係咪無得連任特首，心理唔平衡

全家英國藉走去屌英國議員

奶共多數垃圾爛仔黎，唔好見怪

Ching, 你哩個comments老是常出現

點解咁on9都有

之前散仔寄信去國會見無事自己又玩
點知佢on99寄比議員個人，寄比個人係好大件事
而家知玩撚大左唔認
佢會話係有人冒佢名寄，信唔信

柒

依D恐嚇言論，英國應立即註消689及其家屬的英國國藉及護照。

支持大英帝國取消佢屋企人既英藉

我等緊果位被恐嚇既議員拎埋封信出黎，用英國人既智慧同幽默感去串鳩689，仲要當面屌佢老母成家英藉仲要咁樣出賣國家，即刻去信英國有關當局踢撚哂佢地走。

痴撚線

人渣

柒咗又縮, CY 真係廢到嘔

政界KOL大哂？

"Consequence" is the common style of LEUNG, the bully-boy, issuing the letter with threat.

又係劍橋之家

人地真係打一句who

全家拎住英藉
依家又唔比其他人拎
係咪驚到唔比我地要多粒魚蛋

流氓信只有流氓信

條友真係傻架喎

我成日以為佢係扮癲
原來佢真係痴線佬黎

面就人地比既...

第一次見高官係正式文件上用tone down依個字

on9仔

One of the letters was sent to Lord David Alton, an independent cross-bench peer, who has said the UK should guarantee the citizenship of Hong Kong people in Commonwealth countries.

唔止一個

靚助攻

佢只會加快國會確認香港人 BNO 同出兵支援美軍攻港

煲大佢

係咪要動議英議員撤銷個杏家剷全家嘅英藉，等個撚樣全家享受大灣區榮耀

呢個時候梗係英國果邊做文宣
英國唔強烈回應就係懦夫，被人踩到上心口，國際間地位一定下跌

佢到底係咪on9，比封恐嚇人以為人地英國會怕咗佢？
中共流民做法以為對英國有用？
佢以為全世界都係大陸？

個議員講事實姐

笑撚死

廢它KOL真係好撚鍾意出信比人
又唔敢公開辯論

收返佢全家英國藉喇

有人

有埋佢簽名而家話自己無發過信

Sent 咗一批

因為你呢句忍五住負皮樓主

中共當佢condom仔，佢又咁落力奶共果下好笑

今次振英了

知道自己玩大左就淆底
喂, 你前特首黎架, 做得出就咪縮啦

香港人無份選689呢條柒頭出黎，同台灣唔同

他做特首時都沒覺得如此賤格過

哈哈哈哈哈哈😂笑然左

以後改佢名叫振中

又學到英文了
好易記

佢呢啲廢佬真係好似劉細良所講：仇恨上腦
好心佢啦賺夠陰濕錢，咪隱性埋名過埋下半世咪算囉，又要出嚟柒世界都知你呢個前特首係隻癲狗

共享大灣區榮耀

成個中國都係流氓 有幾出奇

可能個全國政協副主席係掛名嘅，其實根本得個擺字，佢根本無嘢做

怨婦好撚柒呀屌你老母

警告，佢真係癲左

人地做40年國會議員都未收過呢啲恐嚇信
而我地議員比人死亡恐嚇都已經習以為常

戇鳩KOL

蘋果: 暫緩報道 繼續放上網

唔係可能
根本就係

唐咪又係仆街一名

幫下佢提提英國佢三個仔女係英國邊度，可能做間諜la

國父即係國父
振英真係振英

幫手搞國際文宣

今次仲要射到英國, 唉, 打飛機多, 係會傷身, 唔係取消佢老婆仔女既英藉

824搞爆佢啦

我信689真係英國間諜嚟

CY好波

廣告黎

歡迎繼續助攻

689 刷 存在感
佢唔再吠 幾聲
好快 冇人知佢係乜水

流氓

7出國際

唔該晒振英bb

英國文宣 支那過氣特首踐踏英國人尊嚴

其實香港人要反醒下，點解一啲影響深遠嘅公職位置，成日有班痴線佬可以做，果種痴線已經偏離常理，走火入魔果種，但偏偏呢類人又會非常多出現喺啲重要主職位置。

forward 俾英國國會議員睇下

有時真係忍唔撚住笑

港獨之父 用心良苦

敢做唔敢認 垃圾

跟手唔認

侵侵本身生意佬一名，未做總統已經有十幾億身家

無向國會譏員發信但有發信
無發信, 只係電郵表達關注...
689最鐘意玩呢D文字遊戲

懦夫

原來龍蝦都係CY

希望可以禁制689一家入境英國

肅清警隊

唔記得邊年愚人節玩過
圖都改埋

因為上位唔係靠能力而係靠奶共囉
關香港人咩事

平時FB做下廢老9 UP俾香港人笑下就算啦
係要7出國際

靚助攻喔

當然關事，因為呢啲重要位置係對成個香港有好大影響，偏偏回歸咁多年，出任呢啲位嘅人，大部分都係痴線佬咁滯。

點解芸芸眾生係香港，係都出唔到一啲正常人，唔好講話勁人，係正常人去一啲重要位置都無。

呢點就係要反醒，無真嘅普選，就是會不停有痴線佬喺啲重要位置，無論條痴線佬喺咪年年考第一日日閪口閪面，有幾多層樓收緊租，有無為掙扎生活帶白粉，大唔大波有無呃神騙鬼咁上巿，有無三姓家奴垃圾桶。

Tui

關基層撚事咩屌
689係689人投出嚟架on9

chi-na propaganda machine